有線中國組：駐京有乜搞之第二集 疫情下四人出街點算？！

請支持有線中國組

CCTVB果組支那team去咗邊?

北京仲係死城咁，你話佢無事就真係無人會信

日日睇新聞聯播翻譯做廣東話

咁唔駛人做啦

相比外國啲鬼佬仲係唔戴口罩

北京好多人出街了
（北京朋友講）

暉bb好正

做啲措施仲足過香港

外國因為居住密度低
大把人就算係政策都唔鼓勵人小小病就去睇症, 可能比doctor串9都會
班人係當左普通流感好易好

呢排有線中國組有啲維穩feel

之前話trump 講支那肺炎係歧視推卸責任又唔講係支那人挑起先

又話呢次武肺會令支那掘起變大贏家但完全無解釋點

啲片好多講支那點恢復但又唔提/搵有隱瞞既報道

我又唔覺得好足